話人一句難聽過你係中國人

你係阿迷呀
雲加袋硬霸氣杯啦

單身狗!!!!!!,

A09!!!

a09

你下世都係中國人

你係A09!!!!!!!!!!

其實咩事 做咩樓主成日都比人追擊係A09

班友妒忌樓主多女

溝到waiwai未呀咪𨶙再問

溝到waiwai未

N賓屌無老母咩

你生生世世都會係中國人